הא דאמר לעיל אבל אכלה שית שנין אין לך מחאה גדולה מזו פליגא אהך דהכא קאמר שצריך למחות כל ג' ותימה ששמה מכר הקרקע ונסתלק ממנה ומה ענייניו למחות נגד מי שאוכלה עכשיו, וברור שאותו מחאה אינו צריך לחדש כל ג' אלא כיון למכרו לאחר המחזיק שדה צריך לשמור על שטרו עד שיעשה דין אם אותו אחר. 